對住痴線鄰居你會點做？

成日開門聽到佢爆粗/自言自語/咒你咁樣

無視

出入帶耳機

會係佢面前扭屎忽,鬼臉,挑釁佢

等我問下隔籬點時點做嘅先

你係唔係住我附近。。

隔離屋有個癲婆日日不分時段爆粗屌自己老母，同自己個仔，好大聲，好似古裝片千里傳音果種。又大大力關門。

試過個癲佬作歌鬧我哋
同埋燒著張紙，由舊式公屋木門信箱掉入嚟

aa膠
閉路
低音重炮

問佢有無freestyle

嘩 唔係咁癲呀

打撚到佢怕